「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一post
入機場啊聽日!!!!!!!!
唔好訓醒就唔記得班黑警做過嘅野!!!!!!

721

811

致所有比狗打而想反抗嘅前線

借位一用